跑馬地警署疑被擲汽油彈

跑馬地警署凌晨懷疑被投擲汽油彈。

凌晨二時許，位於成和道60號的跑馬地警署，懷疑被投擲汽油彈，火勢波及一輛停泊在附近的私家車。

警方列作縱火案調查。

火從來都無熄過

消毒

手足好波，中產點可以置身事外

高溫消毒

無可疑

感恩

肺炎肆虐，大家記得多多消毒

小心行事

天氣乾燥啫 無可疑

手足小心
你做得好撚岩

私家車抄咗牌未？

手足辛苦晒！

跑馬地都有手足

小心唔好比狗咬

似冇可疑自燃多

小心呀

Wow

手足小心

萬事小心

低死

冇可疑

不過手足要小心
小心比狗跟

風高物燥

跑馬地喺山 有山火有幾咁奇？

好波

係咪自己掉自己再9 拉人咋
有無咁多人掉呀

感謝

多謝手足

點解唔中車

轉季啦，手足執執啲fashion佢

721

做好啲自保工作

手足

天氣濕滑，自燃無可疑

幫你消毒又唔鐘意呀？

悶燒

肺炎 熱到出火 無可疑

泊得係狗處格離，話係街坊都冇人信

燒呀燒呀

明顯無可疑，一定係天火，黑警被天收！

手足好撚勁

拜火教手足

用腳趾尾都知無可疑

幾時可以食紅燒狗肉

正評不推文

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

燒狗肉

o的衫褲好多菌, 掉左佢換過套新

換左佢 唔好慳

非常好

警署太污糟，尋日行過天水圍警署，成陣垃圾味

紅燒癲狗

出其不意 攻其不備

加保費未？

Push

燒撚曬所有警狗既私家車

支持！！！！但手足要小心老閉同便衣狗埋伏

小心啊

手足要行山，行山流汗要換衫，行去山嘅另一面

講到社區傳播鏈，黑警真係無得拗
你個女狗刻意唔戴口罩周圍傳，一句道歉就想我地收皮？

我唔信係氣油彈 係自燃

手足加油 做得啱!!!

咁污糟， 食環應該早d去消毒啦

邊位手足咁善良幫佢地消毒

Ho ball

手足小心 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

又消毒

吓, 咁夜又消毒 🤣🤣

分明老黑俾人禁酒牌同食市，警政就想借黎d分化黃藍加快廿三條立法

好彩係門口咋，掉咗入office燒死差人叔叔都唔知點算

轉季換衫剪頭髮啦

做得太好

氫氣彈呢？

為世界除菌

高度表掦 手足 萬事小心

幫啲弱人性消毒

連登經初部調查後，將事件列為無可疑。

唔好俾狗咬到

多謝手足
萬事小心

當日六月頭又係掟跑馬地警署，果間分局有乜咁特別？

死賤種警狗

有車接送

對西鞋呀，柒到咁仲唔扔

自己放消毒酒精係車就屈鳩人

氫彈

好!

幫d狗燒毒啦

知道呢排有警甴中左肺炎, 幫佢地高溫消毒

又做咪啲無意義嘅事
達唔到咩成效之餘，
仲要比人狙擊，
更有被捕風險，
都唔知扔嚟做咩

手足自保都要識！小心行事！

感動

cls 狗屋消毒都要報

小心

又會自己著火都有既

實拉到咁滯

高溫灼熱你心
青春正在燙滾

推

換季啦

估唔到跑馬地都有狗屋

黑警咁多敵人，老黑都有機

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

和理非親戚比警暴逼到變深黃，由開頭聽到火魔法，變到而家一聽到火魔法就，問我掟中未？
要準d

多謝手足
做咩都唔割，幫你說服更多淺黃中立變深色

跑馬地狗屋係高溫消毒嘅始祖嚟
上年612之前已經比人消過

跑馬地曱甴屋同油站好近

肺炎要高溫消毒

up

自焚嚟

手足小心唔好多次重複同一間狗屋

小心行踪呀手足

Thanks

消毒o者

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

根本短期內(半年至一年)唔應該再搵返同一間狗屋做目標

靜靜雞

好波！

好奇問下,
手足目標係咩? 燒建築好似唔夠火力, 燒人又從未燒過
所以目的燒狗車?

大家應該諗下點改善, 希望優化

多謝手足，萬事小心

高溫殺菌消毒

香港人不嬲好公道, 邊個做過衰嘢心裡有數, 尤其是狗。

邊度有手足呀？你近視咋話？

教材

燒死班仆街

手足好波
小心
唔好食過番尋味

提醒大家冇熄過

唔好再用火啦
用豬肉算啦

手足一路平安

為證明團火冇熄
走去以身犯險
香港人可唔可恥?

好快會升級擲醫療廢物

高溫消毒狗屋

掉衫掉鞋，小心安全

呢排咁濕都會自燃

唔會熄架

好人一世平安

消毒殺菌

手足避好d 唔想再有手足出事
衫褲污糟要掉
出街小心被跟尾

好波願手足平安

幫你班病狗殺菌消毒呀

感謝手足

悶燒啫自然現象

有人輸左馬發脾氣姐

autoignition 啫，沒事兒沒事兒， 架車收左美帝錢自燃